有無我曼fans而家就訓 準備半夜起身睇波恥笑水晶宮?

食完6盒麥樂雞
而家訓 準備夢見全體職球員夢遺
較定鬧鐘起身恥笑小昌官

有

死痢狗今晚曼班手足笑到你仆街

我利迷 今晚一定瘋狂恥笑25狗沙高

我笑返你班死猁狗就有

珍

以為改名黎

若隻一班曼狗傾瀉下來
也許我 已拎到冠軍

樓豬真係人如其名
不論輸贏都係霸氣側漏

邊間中學

獌迷又想柒

隊波咁柒
球迷唯有gunnnnnnnnn機

獌狗仔縮返內伯友個巢皮閪成日，
先敢露返個龜頭出黎呀

獌狗

我想問獌狗面皮厚 d 定佢地條賓周長 d

係你短者

義犬

記得笑喇 大聲d笑tim呀

不過係笑獌狗

樓主係咪開心到瞓唔著？

係 連續兩晚無訓tim

水晶宮真係幾廢 獌狗都唔差